屋企有2隻老鼠搞破壞

光明正大周圍爬 仲咬爛晒啲生果
點算 搞到我周身痕起晒粒粒

幾污糟先會有老鼠

你住幾多樓

圍村

牛屎妹

鍾意小動物既話
可以去愛協領養隻貓/上網睇下
最好流浪過 會比較肯捉

不過養之前真係諗清楚
負責任養人一世先好

唔記得利申 都係住村
附近有貓義工養好多貓 自己有隻貓
未見過老鼠
屋企貓又會捉甴曱

我屋企都有老鼠
住16樓
前排先打死左隻

以前附近好多流浪貓 依家冇晒

好想佢地絕種

之前屋企都係 合味道都比佢咬爛
之後所有野食放晒入膠箱到
封咗佢個出入口 之後老鼠籠捉咗隻
暫時未有再聽到聲
Btw養貓最有用 最好唔好養名種好懶果啲

我覺得老鼠籠好垃圾

我擺過幾次
都無次入但
上次係全家食緊晚飯
隻老鼠無啦啦行岀黎送死

領養 成貓+流浪過最好
一般黎講 幼貓要比成貓教捉老鼠
由bb養大你唔識教 佢又食慣懶慣就